有冇人成日都好累好無精神

做完運動 第二日仲累

腎虧呀

唔係化

晚晚夜訓攰死我啦

比你早訓 第二早仲係好累

十拳

平日係咪冇做開？初時係咁架 慢慢適應左冇野
如果擔心做下body check

Hi

haha hi水巴乜咁岩既

你個名

濕氣重 睇中醫

我都係呀 點算好
有冇咩解決方法

飲雞精有冇用

Check 肝功能